我地係咪步入The Great Depression

只有QE 同負利率可以救到我哋

有講錯？

油價跌得咁金好似都係第一次。

無記錯2008金融海嘯，油價都係60-80 ;
嗰時仲講世界工廠中國救地球。

宜家油價又跌，股又跌，所有原料都跌。

喂

is your life

qe無用

只有午餐肉同口罩

油價果時低位係雷曼爆煲開始
40左右

IT’s my Life. It’s now or never.

沒有用的qe 就像過期的偉哥

口罩only

今次爆咩？

qe 咗 咁耐 仲點救

大混亂啦 末日啦

利申 空倉

港女升翻，無事啦